拿著利刃遇見了我

申下算

睇撚到頭暈 都唔知想up乜鳩屌你老母

對唔住囉